黑色分化警報！！！

成個時事都係屌前線post
Live明明見到走剩好小
如果係鬼你點屌都唔會走
但你屌前線捉鬼前線手足就會灰心
咪撚再鳩屌啦

有啲點睇都係自己友啦 同埋 唔洗捉啦 翻屋企好過啦

想學下點睇 派你落現場捉鬼就無敵

好撚癡線今晚 全部分化post

嗰啲口罩都冇帶嘅帶埋條女係到睇
利申 三個字前走

想問下佢地留係度做咩

我都想知其實出面一直有人嗌走

有一部分post係真心叫人走
有好撚多post係藉呢個機會分化和勇

好 語氣重左唔好意思

黑警濫暴濫權資料庫

有心巴打做，請先Follow TG

谷名：請聽我一言 心戰室

詳情：
對不起 遲來了的黑警濫暴濫權資料庫

大家都係緊張擔心有人再受傷同被捕姐